大家仲係無gear上街

托7咩。。。。。
等俾人拉？！

請善用起底功能

Block

今日有排blocked

我帶咗game gear

gear點可以唔帶

冇得救

阿sir分d 黎ok?

話block既帶多啲

gear of war

屌你老母，block到手都軟

咁撚樣都要block?叫你地抗爭定block人阿

block

明理人

係邊呀你？

Top gear